
                      Buena película en la línea del director. Papelon del actor principal, con solo ver la cara ya sabes de qué personaje va a hablar. Si no te gusta el director no te va a gustar la película. Entretenida
        
            